點睇日韓社會咁撚落後?

亞洲人比起歐美點都係低質d, sad!

因為軍國主義已經變左傳統